有咩香港明星其實唔係純香港人

王浩信係新疆仔，戴返頂白帽仔去烤羊肉串入型入格

河國榮

係人都知

周星馳鄉下係寧波，我估少人知

朱晨麗係蘇州妹
朱璇係北京妹
JJ係回族妹

TVB索嘅都係大陸妹多

Tiffany

即係邊個

林峯係福建廈門人
張敬軒係廣州人

楊秀惠
大馬人 好似係

莊思敏 大馬拿督個女

安德尊係中英mix

林雪 天津

咩叫唔係純香港人
Do姐係四川人但香港出世咁係咪純香港人

林雪好似有印尼血統

可以講出嚟參考下，do姐鄉下四川真係唔撚知

張X軒 蝗

GEM上海妹

我諗得某啲原居民後代先可以算係純香港人。

全部，香港呢個地方原本冇人類住

李小龍

崔建邦

全部

徐小鳳湖北人
Tvb一大班支那雞姐仔唔使講啦

而且要近親繁殖

Gin Li
衛蘭姊妹

張致恒 中荷混血

完全睇唔出

咁撚樣計冇人係香港人

咩叫純香港人，唔係大部份都係廣東走難落嚟香港再落地生根？

咁一般係廣東落嚟，唔係廣東鄉下果啲都想知下

黃秋生

香港係第一移民國

黎明 ， I I was born in Beijing

黃秋生
以前細個成個鬼仔樣

發哥

原居民

咁九成香港人都係支那狗

喬寶寶

請問如何界定純香港人同唔純嘅香港人

吳彥祖？肥媽？

有邊個係純香港人？

梁朝偉

廣東開平
好似係

痿痿 狗

大陸雞。。。正
任屌

純香港人係咪得圍村佬
我就真係好想知邊個鄉下喺返香港

On9 post

有邊個係純香港人
我同我父母都香港
但係鄉下係中山,我都唔敢講自己係純香港人
有咩定義

呢個唔講唔知 個樣唔似新疆

衛蘭

陳凱琳 印度人

我柒咗，我係想講鄉下不是香港/廣東的明星

佢香港出世

你計咩鄉下 籍貫 咁九成都唔係純正香港人啦

佢老豆去新疆溝咗件維族

王嘉爾 支那人
仲成撚日消費香港人嘅稱號

洪天明 韓國人

崔健邦 韓國人

純字點解？

咁撚柒嘅新疆仔

唯萎 共狗

安德尊更加睇唔出中英混血啦

係人都知咁係唔係呀?

張柏芝

你咁講 不如話有邊個係純正好過喇

衛詩/蘭
Soler

要三代兩夫婦都姓陳鄧先至係純種

黎盟係北京人

黎明

純香港人=香港出世香港長大既人
講”鄉下”係邊，有乜意思
上面話Do姐四川鄉下，但隨時佢一次都未去過四川

張莖牽

結果數埋得鄧達志係

成_
直程唔係人
係狗

蔡卓妍 溫哥華出生

香香公主？

安德尊！mix 菲律賓

認真要計好小純香港人 但純果D 好多都親共多,反而大陸逃難落黎既親身經歷過共產黨逼害.

不如你問邊個香港人係算啦 應該仲有討論空間

計鄉下在座9成都唔係香港人喇

曾志偉 獎門人

張敬軒

江西瞳係原居民

好多呀爺 呀爸 個代
根本都唔係HK

講真，純唔純有咩所謂，連登仔9成都係某一代既新移民，你對社會有貢獻守規矩既話知你係咪新移民又點，偏偏呢家新果班野又唔做野呃飯食

德國寶肥閪 德國人
欣宜 肥閪族人

ON9 POST
大撚把都係內地出生架啦
答你混血既又話係人都知
咁你咪撚問啦

王嘉爾

所以呢個post同問有咩美國人唔係純美國人差唔多##
要講就講大家都以為佢係香港人
但係原來佢自己(唔係老豆老母)係外地成長個啲

e.g. 劉嘉玲 蘇州
張敬軒 廣州
巫啓賢 馬來西亞

兩個大王好似都係混血

肥媽：大灣區人

我覺得佢細個個陣幾靚仔
Btw 關智斌係菲律賓人

鄭希怡 上海出生

香港好多明星都是滿族人後代

周海媚 祖先是滿洲鑲白旗
關之琳 祖先是滿洲正白旗
惠英紅 祖先是滿洲正黃旗

內你老母地咩

有咩問題呀屌你老母

陳凱琳

細個成個鬼仔咁架喎

不知命運是誰定

尹光 越南
朱咪咪 大馬

梁天柒 武漢人

我老豆老母英屬香港出世
呀爺英屬新加坡出世，呀嫲中華民國天津出世，我英屬香港出世，咁係咪純香港人？

大把香港人都係偷渡，而且絕大部分都係大陸藉貫架啦
你不如數下邊個唔係啦

咁你就講唔係廣東人啦

阿爺阿嫲都係香港出世 唔知鄉下係邊 冇親戚係大陸 咁算唔算純正香港人⋯⋯

全部都係

陳奐仁

唐姨
印尼華僑

AGA

JW
中菲

點估到junior Anderson 會譯做安德尊

喬寶寶？

林嘉欣
中日

張柏芝
中英

唐寧
中印

an der jun

屌，咪講撚咗發哥周潤發囉

你咁講其實無咩邊個係喳喎 個個都有鄉下 絕大部分都唔係原居民

陳國峰 半個泰仔

G.E.M.上海出世嘅香港人

型過98%金鐘連登仔

李小龍 三藩市出生

Joe Junior

Ok仔

姜濤

不如講下有邊個係純香港人仲好
即係祖宗十八代都係香港原住民
都唔知有冇

雜種

方中信同李嘉欣係喺澳門出世

樂瞳係大澳原居民

終於有

呀姐=上海人
沈肥肥=上海人

你J埋我個份

早十年啲名星好興話自己四分一混血八分一混血。屌你老母，我祖宗十代個太嫲隨時比忽必烈診過tim啦

小肥
澳門人

屌 大把人鄉下都係大陸架啦 有幾撚出奇呀

樂基兒
鍾麗緹
徐克
尹光
許志安
黃長發

全部都有越南血統

咪玩啦18代，三代都無可能啦

要純正喎，每代男女都要香港人，如果唔係就打亂種

On9，鐘意香港就係香港人，而家玩查家宅呀？

屌你老味 講乜野

張敬軒咪張敬軒囉

Angelababy

Yumiko
大陸落黎

吳若希 福建人

福建人中佢算靚啦

張敬軒唔係香港人我真係估唔到

垃圾post 樓主自己都未撚搞清楚咩係純香港人就喺度鳩嗡。

我以為係講緊金剛喬寶寶呢種
睇黎我中文有問題

不如調轉問，有邊幾個係純正香港人

唉仲諗住入黎睇血統上既邊啲唔係點知原來係講鄉下

蔡少芬 比支那人屌過已被污染

有好多海外華僑,計唔計?
加拿大大把:中間陰,亞男,香香,肥苟

其他(有D係華僑)
菲律賓:關智斌,JW ,羅天宇,衛蘭,衛詩,杜麗莎
葡萄牙(真係有葡萄牙血統,唔係單單澳門人):肥媽,西女人,賈思樂
德國:袁彩雲,ANGELABABY
印尼:唐寧,唐詩詠
馬拉:朱咪咪,GIN LEE,楊秀惠
越南:尹光,樂基兒,黃長興發兩兄弟
英國:大王,秋生,柏G
意大利:SOLER兩兄弟(佢地其實冇葡血 老豆意大利老母緬甸)
荷蘭:STEVEN

返支那搵錢+言論行為賣港 就唔係香港人

你地離哂題

春卷 no1

法國血統：宋本中

劉嘉玲

一黎就鄉下，我地90後係咪脫撚哂節，d 文字都咁撚激進

袁彩雲

講咗咁多個，最靚都係angelababy

劉皇發

咁啲新腥港仔嘅仔女都係啦

係咁㗎啦
大部分人阿爺個代咪都係大陸落黎
咁我地老豆老母係咪新腥港仔啊

你可以話近10年既新移民後代係大陸仔啲
不過應該都未夠大做到”香港明星”

1/4 西班牙

個post應該計係咪香港出世先岩

林雪天津就唔係中國狗

傳聞鄧梓峰同埋雲海各自有一支軍隊侯命

樓主老母最純

咁都算

屌你老母 咁都都唔知咩問題
食屎啦

就算阿爸阿媽係香港出世，佢地既父母九成都係大陸落黎

大王-中發混血兒

湯唯

00後定新移民？？？

周星馳啲品味同橋段明顯廣東化左 又如來神掌又成日唱新馬仔

唔係咩廣唔廣東人，而係周星馳根本係香港出世嘅香港人

原本嘅意思係
仲要幾百人正評
有無咁弱智

好難講，有啲上海人家庭第二三代都會係上海式品味

唔會啦，只要係正常香港本土學校讀書都洗得一乾二淨，家庭品味就另一回事

就係講緊家庭品味囉

家庭係兩件事啦，咪話佢係香港人，香港出世香港長大，品味都當然係香港啦，冇話乜嘢化唔化，就係咁簡單，完啦，唔loop

鄭嘉穎，何𠥔詩 美國
陳山聰 澳門

宇宙巨gem點會係地球人，唔識唔好亂講

周華健，老豆西環開海味鋪

洪天明
老母韓國人

陳茵微 有大波星血統

官恩娜

不如問有咩明星係香港原住民好過啦